Recense les examens, études possibles, questions ouvertes assez vagues,  
l'ensemble des travaux non ou peu classés.

## Examen des sites intercommunautaires pour trouver leurs bonnes idées et étudier leur organisation

## Examiner un PADD

## Examiner un DOMO

## Quel est l'apport financier d'un touriste local, national, étranger ?
